[an/ios][4人協力] GRAND SUMMONERS 國際版(2) 想玩請睇第一頁

官網

AN QOO APP傳送門

IOS傳送門 (需要美國apple id)

官方話遲D會開放更多地區下載

首抽
角色單抽第一隻必定係5星
所以單抽左先,跟住再抽10連
主角3選1 ,揀水屬性

鍊金池(Alch Summon)
最好係 Alch Summon度用5000Alch Stones抽暗主/光主 (而家鍊金池一共13隻角,即係1/13機率)
中到呢兩隻其中一隻(幾多星都唔緊要,最重要中到)
至於5000 Alch stones係要開帳號後第2日同15日既登入獎勵俾你

暗主-強大爆擊率+超強輸出
光主-全能聖騎士,有自回,覺醒後汎用性高
(需要等覺醒開放後先發威)
日常香港時間晚上2000就會係國際服時間既第2日,刷鍊金首抽既朋友可以睇住呢個時間黎搞

英雄祭限角既話,開局推薦角色如下

光槍 Reyon 呢隻角必須5突先有用

普池角開局推薦角色

刃神 Zenon 強大奧義技能,全體奧義10秒內自然回復

大樹 Valhalla 補師

Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組, 新玩花少少時間睇哂佢先~

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~2件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
※自己打的關卡也相同，但必須把Luck設置為Leader。

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

開局後流程
１,將目標角升左做70lv先 至於有d素材場可能要一直F5刷新先會見到
２,推主線／活動／降臨 （睇情況，主線優先,其他活動降臨可入路人場)
推薦推哂5章主線後打外傳關做光翔劍,周回外傳最後果關

而家常註巨大BOSS有幾隻
有3隻王係推介刷的
Cave of Deep Darkness
5星輔助裝 "Lesser Demonheart" 心玉 ,遊戲神裝,必須突滿升滿
建議做2粒以上突滿升滿

Shrine of Remembrance
3星爆擊戒 "End Times Ring" ,升滿4秒內暴擊率100%

Glowing Sanctuary
光龍4星項鍊 "Force Keratos" ,升滿解除7種異常狀態

提示:每日任務 同 每日任務關卡 記得完成 (每晚2000刷新)

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

2隻Aristela,刃神 有無用?

普池角暫時最好係佢地

3組光槍首抽帳號

ID

b13579@gmail.com
c13579@gmail.com
d13579@gmail.com

密碼一致為
a123456789

拎左通知我,謝謝

Sophie 降臨去到 19號早上10點
新玩既朋友請刷到運極

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
周末巨大boss半體周回

巨大boss半體 爽

唔夠打應該點樣提升戰力

裝備好重要
你邊關唔夠打

突發 3點有更新維護

[Maintenance Notice]

Thank you for playing Grand Summoners!
We are currently performing maintenance (April 16) between the times of 0:00-4:00 am PDT

Additions and Changes
===================
- App icon change
- New "Weekly Challenge" feature added!
- Various UI improvements
- 'Sort' options for Units added
- Players can write their multiplayer status
- Units can now be "Favorited"
- View previously cleared chapters of the story at the Shrine
===================

香港時間 16/4 1500~1900 維護 (如果我無睇錯既話...)

內容
新增 每週挑戰
UI改進
新增 角色排序 選項(更細緻)
開多人遊戲房時可以打一句status
入神殿睇之前完成左既故事

維護中

After maintenance ends at 4 a.m. PDT, the "Weekly Challenge" function will be added. Due to the settings, the Weekly Challenge will begin with 1-hour left until it resets to a new week at 5 a.m. PDT.

When the game returns from maintenance the Weekly Challenge can be played, but will be difficult--if not impossible--to complete within the hour before the function resets.

We apologize for the inconvenience, but to enjoy the Weekly Challenge as designed, please begin the Weekly Challenge at 5 a.m. PDT rather than directly after maintenance.

每週挑戰關卡 將係維護後1個鐘開始 (香港時間2000)

每個星期一2000 重置

入game前記得先更新

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

宜家個首抽程序係點？
啱啱down嚟玩
同埋抽邊個pool？

一係直接拎一組光槍首抽帳號

19號開合作POOL,不過唔知kill la kill d角色能力會唔會跟番日版

得閒入來

10連抽到個隻水巫4星勁唔勁
btw仲有光槍首抽？

我第一頁有講
覺醒左先勁

而家無限池
一係光槍開局一係等19號合作活動池

係bo
sor無留意

可以試下玩先 睇下岩唔岩玩

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
巨大boss半體周回中

19號 KILL LA KILL合作活動開始?

push

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
是夜黑龍周回中

引繼教學

切記！！ 引繼既帳號密碼只係一次性使用,每次成功引繼登入後需要再次輸入新既帳號密碼

申請引繼步驟
Home＞MENU＞Transfer Data＞輸入

如何登入引繼帳號
Title畫面＞右下Restore＞Transfer Data

如果驚唔記得,有兩個方法 cap圖 or cap低自己player Info (如不幸遺失帳號都仲有方法同官方傾)

聽日幾點有得抽Kill la kill

我估中午12點後
官方乜都未講

All in

Fans?
話說你有無入過kekeke chat room
好似一直都唔知你game名

冇入過呀, 那時段, 通常現充

頂完全無同你玩過
有時間入來kekeke凳下腳

no problem

隻Phoneix要點組隊? 好易死晒

佢自燃威力好強 要冰凍佢解自燃
今晚一齊打

今晚吹雞一齊研究點打冰鳥火鳥
我有新打法

今晚9點半後KEKEKE見

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
巨大BOSS半體最後一晚
今晚打雀！！

更新維護公告

香港時間４月１９日１０００～１２００維護

更新內容
合作活動 "KILL LA KILL" 開始

有兩個召喚 應該用邊個？

第一個

維護廷長一個鐘到1300

首抽推薦更新

活動角 Mako

個合作活動開一個月,而家呢段時間可抽Mako為首抽(必須5突)

係得隻光值得抽

武器火屬劍大獎

中咗Matoi，明天再試
武器唔中

SPEX同日版一樣難度

痴的

中多一隻Ryuko
想問係咪升做5星先突係咪會加多ｄluck？

一般角色抽到只會有 1-5 LUCK 隨機
LUCK係要食番自己先加.........

打EX2都經常死晒

食4星同5星冇分別？

你開SPEX我同你打
來kekeke

應該係無既
4星max luck係80
5星max luck 100

同你打算好, 街場EX2都死晒

光翔劍係狂打外傳最後一版跌？

要整出黎

唔見有得整

因為你外傳有d關卡未過任務條件,其中一個係光翔劍製造表

ＫＩＬＬ ＬＡ ＫＩＬＬ 合作活動 Tipz 不斷更新
(19/4～17/5)

周回關卡 SPEX
小心BOSS既狀態異常攻擊
BOSS Break down時防加100%

推薦角色
活動角,大樹,廚娘,光槍,刃神

活動裝備建議
5星防裝 "Senketsu" 建議做2件
5星防裝 "Junketsu" 建議做2件
4星武器 "Mako-Knuckle" 建議做3件以上
(升滿突滿)

換突石優先,6種共30000素材

街場打SPEX個個全自動係咩玩法

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
Kill la Kill event周回中

認住d人名

死server？？？

而家玩到

首抽推介 (更新至20/4)

限池(已結束)
光槍 Reyon

普池
刃神 Zenon
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

KILL LA KILL 活動池
Mako , Ruyko > Satsuki
(3隻都需要5突先有用)

抽咗好多次都唔中Mako

留石啊

研究到帶運極打spex 有時間一齊刷

ＫＩＬＬ ＬＡ ＫＩＬＬ 合作活動 Tipz 不斷更新
活動時間19/4～17/5

周回關卡 SPEX
小心BOSS既狀態異常攻擊(毒,病起,氣絕)
BOSS Break down時防加100%
運極隊 3光頭 1Mako可過

推薦角色
活動角,光頭,大樹,廚娘,光槍,刃神,暴龍,Ragna

活動裝備建議
5星防裝 "Senketsu" 建議做2件
5星防裝 "Junketsu" 建議做2件
4星武器 "Mako-Knuckle" 建議做3件以上
(升滿突滿)

素材交換
換突石優先,6種共30000素材
回體藥水x10

ＫＩＬＬ ＬＡ ＫＩＬＬ 合作活動 Tipz 不斷更新
活動時間19/4～17/5

周回關卡 SPEX
小心BOSS既狀態異常攻擊(毒,病起,氣絕)
BOSS Break down時防加100%
運極隊 3光頭 1Mako可過

推薦角色
活動角,光頭,大樹,廚娘,光槍,刃神,暴龍,Ragna

活動裝備建議
5星防裝 "Senketsu" 至少做1-2件
5星防裝 "Junketsu" 至少做1件
4星武器 "Mako-Knuckle" 建議做3件以上
(升滿突滿) 個人覺得Senketsu比Junketsu好用

素材交換
換突石優先,6種共30000素材
回體藥水x10

樓主id係咩？要解friend request個任:-)

KEKEKE見
我係度

簡單講下最近遊戲更新/改版內容

試練の回廊 開放
開放到15F
(此模式輸左係照扣體力既,請注意)

巨大BOSS 每日替換開始
步日版後塵...想知D王幾時出請睇時間表

Gacha開始首10抽有1隻5星保底

ＫＩＬＬ ＬＡ ＫＩＬＬ 合作活動 Tipz 不斷更新
Event時間19/4～17/5

周回關卡 SPEX
小心BOSS既狀態異常攻擊(毒,病氣,氣絕) 病氣=減少回復量 氣絕=暈
BOSS Break down時防加100%
運極隊
3光頭 1Mako 不過有翻車危險
2光頭 1廚娘 1大樹 (需廚娘長期手動餵心玉大樹)

推薦角色
活動角,光頭,大樹,廚娘,光槍,刃神,暴龍,Ragna

活動裝備建議
5星防裝 "Senketsu" 至少做1-2件
5星防裝 "Junketsu" 至少做1件
4星武器 "Mako-Knuckle" 建議做3件以上
(升滿突滿)個人覺得Senketsu比Junketsu好用

素材交換
各種突石優先,6種共30000素材
回體藥水x10
有多的素材可換匙/進化,強化素材

首抽推介 (更新至25/4)

限池(已結束)
光槍 Reyon

普池
刃神 Zenon
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

KILL LA KILL 活動池
Mako , Ruyko > Satsuki
(3隻都需要5突先有用)

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus

2光頭 1廚娘 1大樹 (需廚娘長期手動餵心玉大樹)

點解唔用Mako(自己食心玉)代替大樹？

唔係個個有mako，個陣容我試過幾穩
如果隻王狂噴毒mako都搞唔掂
換哂d裝都係唔夠，要靠運極角跌裝

而家無得速刷真係好嘔血

素材上限可能係50000?

26/4 更新內容

主線半體+2倍經驗 即日~5月2日0900
免費Continue主線關卡 每日5次
新增4章主線
金貓送石關 (共10石)
激勵哥Giliam 降臨復刻

KEKEKE聊天室
歡迎入黎吹水,交流

刷左幾組KILL LA KILL首抽帳號,想要既巴打請到kekeke聊天室搵我

[red][size=6]KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
要首抽帳號可搵我拎

激勵哥復刻真係易刷好多...一日可100LUCK既節奏 輕鬆輕鬆~

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK

聽日更新，3粒鐘維護
一陣再補詳細資料

[Maintenance Notice]

Thank you for playing Grand Summoners!
Maintenance will be performed (May 1st) between the times of 7-10 pm (PDT)

Additions & Changes
================
- New Login Bonus"Producer's Deep Pockets" starts
- Limited Time Event "The Fabled Sword's Chosen One" starts
- "Hero Fest 1st" starts
- New "Limited Packs" added!
================

維護更新
香港時間 5月2日 1000~1300

Update內容
新增登入獎勵
限時event "宝剣が選びし者" 初登場(如果我無翻譯錯既話)
Gacha 英雄祭 1st 開始
新增限時課金包

已開server

破防把劍係好嘢黎？

係，打日常關都幾有用

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
寶劍event周回中

The Fabled Sword's Chosen One (宝剣が選びし者) Tips 不斷更新

SPEX重點
Boss 於 80%hp左右時發動一波高傷害攻擊
50%以下時 攻速,攻擊力+50%
15%HP時發動根性,大幅減傷
奧義攻擊帶"氣絕" ( 解決方法, 冰凍/麻痺)

注意boss5格發動奧義時唔好同時用技, 氣絕會斷技的

推薦使用角色
Kill la Kill 3隻活動角
光槍Reyon，Rhodia，Saar，Pola，Aristela，大樹，刃神

推薦使用裝備
Junketsu

活動裝備建議
Ryd Magth 2件
Charlotte 3件以上
Hero's Triumph 賣

素材交換
回體藥水x10
各種突石優先,6種共30000素材

岩岩down完，首抽埋中左zenon 係咪最多得4星，之後自己升上5星？

而家首抽係限池，搏Reyon
或者kill la kill活動角

係的

今次降臨ｄ武器好似好難跌

睇運，今次d武器實用，不過未正式實測攻擊距離，聽講把玩具劍攻擊距離短

首完角啲武抽唔抽好

*抽

係咪光槍Reyon？
武器可抽十連試試

The Fabled Sword's Chosen One (宝剣が選びし者) Tips 不斷更新

SPEX重點
Boss 於 80%hp左右時發動一波高傷害攻擊
50%以下時 攻速,攻擊力+50%
15%HP時發動根性,大幅減傷
奧義攻擊帶"氣絕" ( 解決方法, 冰凍/麻痺)

注意boss5格發動奧義時唔好同時用技, 氣絕會斷技的

推薦使用角色
Kill la Kill 3隻活動角
光槍Reyon，Rhodia，Saar，Pola，Aristela，大樹，刃神
今回MVP Mako，Pola

推薦使用裝備
Junketsu

活動裝備建議
Ryd Magth 2件
Charlotte 3件以上
Hero's Triumph 賣

素材交換
回體藥水x10
各種突石優先,6種共30000素材

首抽推介 (更新至3/5)

限池 (~5月17日)
光槍 Reyon
Zeorg 光老伯

普池
刃神 Zenon
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

KILL LA KILL 活動池
Mako，Ruyko，Satsuki
(3隻都需要5突先有用)

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus

我有少量Kill la Kill首抽帳號，要既請到kekeke聊天室找我

而家係開局好時機

hello,playing?

今日更新內容 10/5

～New Additions～
================
- New GIANT BOSS "Inferno God Ifrit" added!
- 8 New equipment pieces added to Equipment Summons!
・Limited TIme Event "The Master Chef's Test" starts again
・Limited TIme Event "Attack of the Corocs" starts again
・"Boss Battle Energy Boost" starts again

新巨大boss登場 焰神
8件裝備登場
降臨關卡 蘇菲 復刻
送石關 復刻

巨大boss體力半減

新boss 焰神攻略要點
入場用光龍項鍊解燃燒
焰神奧義時 冰結斷技
暫時呢隻無乜難度可以3-4運極過

講多少少注意點
要盡快BREAK佢

官方而家狂送野。而家可能係開局既最好時機

想問吓首抽係咪抽中reyon就開得? 駛唔駛要中埋光暗主先?

最好中埋光/暗主
抽鍊金池好煩，而家d活動就尾聲不如早d開局
你係咪琴晚戈位巴打？

係呀 終於中咗reyon但未抽光暗主

有乜幫打開聲
我建議你刷kill la kill個活動先，得番幾日就完

係咪右邊event嗰個活動？
啱啱好似打到一關5粒星嘅龍，打到一半血俾人滅團

係
升好D角先打

隻驚都幾忙，打咗成日都keep住有嘢打

岩岩開始玩係特別多野要FARM

不停推主線推到去West Famelle-The Ghost Ship，隻reyon都升到29lv，pvp打到去Fighter C 想問吓係咪繼續推主線?

一開始一定要升好哂角先打
而家主線唔急，kill la kill同寶劍event好重要
得番幾日盡刷 kill la kill突滿mako手套應該都可以做到既

有幾條問題想問吓
1. 重複咗嘅角色應該點做好? 中咗好多4星角，但俾佢哋霸住哂D位~
2. 點樣升角? 不斷打?
3. kill la kill打到5星唔夠揪
4. 寶劍event可以喺邊搵到呀?

d四星俾我賣哂

4星肥料都係?

1. 全賣 OR 有愛既話留一隻做倉管
2.跟人場/自己開 打銀雞,打進化素材
3.你升好哂D 5星角應該夠打5星難度既單人關
4.EVENT入面,有個阿伯ICON戈個

巴打有空來KEKEKE CHAT ROOM

8

Hi

維護公告

香港時間5月17日 1000～1300 維護

維護內容
Hero Fest 2 登場 (角色:Est , no.2)
Est's Event "The Blade is Thick as Blood" 初登場 (大型EVENT)
Est's 真武登場
試煉回廊再登場,今回開16F!?
單人關卡如果QUIT GAME 不會扣體力

[img][/img]

需要更新先可入game

隻新boss痴撚線

暫時推薦刷EX2

咁利害？

EX2都好難打,哈哈
spex研究緊
估唔到無改弱,隻焰神都改弱左呢隻唔改

spex啱啱死咗，EX2自己打好順利過到喎

我無角色,難打d 我雙開都打成4分半鐘先過到

我是光槍，暗主，纏流子，蘇菲，好順利打過

啱啱街場，一光槍，一纏流子，兩滿艦飾真子 過咗SPEX

拳士 ruyko mako 光槍 2分17秒過spex

今次拳士,ruyko 都係mvp之一

ex2仲未3分過 你得閒幫我

有無新版既 an apk 用模擬器玩唔到

AN機用QOO APP啦,最簡單

The Blade is Thick As Blood Tipz

Ex2
Est攻擊模式
hp 50%以下暴擊率100% ，行動速度上升
攻擊附加冰凍效果,殘血時奧義極速上升
冰凍無效,可以麻痺

SPEX
BOSS極速回復奧義,多種屬性攻擊 變身前各單一屬性攻擊
HP 50%以下時變身
注意變身後第一波奧義攻擊為多屬性攻擊(極高傷害)
變身後請盡快解決

推薦角色
Kill la Kill 3隻角色 Saar 光槍

推薦使用裝備
Senketsu,Junketsu,Phantom Knight Shield

素材交換
各種突石優先,6種共30000
回體藥水x10

食物日任卡左,請問要打咩giant boss先掉?

定任一隨機掉?

Town執

係town 點發光個d地方,然後random 掉食物?

龍塔最後一層第三排點打? 只能扣一........

Kekeke 有前輩出左攻略，去問下(琴晚有講到)
好似用毒同燃燒打

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
EST EVENT 周回中

首抽推介 (更新至19/5)

限池 (未開放)
光槍 Reyon 暫時為首選
光老伯Zeorg

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
刃神 Zenon
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus

我有少量Kill la Kill，光槍首抽帳號，要既請到kekeke聊天室找我

The Blade is Thick As Blood Tipz

Ex2
Est攻擊模式
hp 50%以下暴擊率100% ，行動速度上升
攻擊附加冰凍效果,殘血時奧義極速上升
冰凍無效,可以麻痺

SPEX
BOSS極速回復奧義,多種屬性攻擊 變身前各單一屬性攻擊
HP 50%以下時變身
注意變身後第一波奧義攻擊為多屬性攻擊(極高傷害)
變身後請盡快解決

推薦角色
Kill la Kill 3隻角色 Saar 光槍

推薦使用裝備
Senketsu,Junketsu,Phantom Knight Shield,Fenrir Gauntlets

素材交換 ( 素材上限值為50000 )
各種突石優先,6種共30000
回體藥水x10

終於搵到個比較安定既陣容帶2運極打spex

抽左四隻
frostmaiden selia
oblivion blade abaddon
dracostic arosdea
scarlet knight ragna
全部都可以升5星 但邊隻係勁d？定係我應該重刷？

我俾隻KLK首抽帳號你玩

唔明啊ching

來呢度俾隻帳號你

啫係我好廢？

而家堆角好難開局
你過來我俾隻新AC你玩仲好

咁我嗰啲角有乜用？

我俾隻新AC你玩好過啦,如果你想玩落去既話

四隻上哂5星70lv啦

個ac咁既角好難玩落去
你岩玩想玩落去就黎問我拎ac喇

香港時間 24/5 維護
時間 1000~1300

維護內容

新增主線 第7章
新巨大王 "Palamicia" 静聖の剣戟 登場
Rookies Rock 開始 (應該係新手獎勵活動)

限時降臨鐵匠 激勵哥 復刻 (最容易打既降臨關)
送石關復刻

24/5

維護後UPDATE內容

新增主線 第7章
新巨大王 "Palamicia" 静聖の剣戟 登場
限時降臨鐵匠 激勵哥 復刻 (最容易打既降臨關)
送石關復刻

Rookies Rock 開始
30石 11連 1隻5星保底(個池得5隻5星,有2隻新角)

Download 300K記念 送30石

主線關卡半體,送5次continues

競技場排名獎勵每個月reset
勝利數達成獎勵半減,即係pvp心玉以前要2000win 而家1000win就可以拎到

24/5 維護後UPDATE內容

新增主線 第7章
新巨大王 "Palamicia" 静聖の剣戟 登場
限時降臨鐵匠 激勵哥 復刻 (最容易打既降臨關)
送石關復刻

Rookies Rock 開始
30石 11連 1隻5星保底(個池得5隻5星,有2隻新角)

Download 300K記念 送30石

主線關卡半體,送5次continues

競技場排名獎勵每個月reset
勝利數達成獎勵半減,即係pvp心玉以前要2000win 而家1000win就可以拎到

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

The Blade is Thick As Blood Tipz

Ex2
Est攻擊模式
hp 50%以下暴擊率100% ，行動速度上升
攻擊附加冰凍效果,殘血時奧義極速上升
冰凍無效,可以麻痺

SPEX
BOSS極速回復奧義,多種屬性攻擊 變身前各單一屬性攻擊
HP 50%以下時變身
注意變身後第一波奧義攻擊為多屬性攻擊(極高傷害)
變身後請盡快解決

推薦角色
Kill la Kill 3隻角色 Saar 光槍 EDEN

推薦使用裝備
Senketsu,Junketsu,Phantom Knight Shield,Fenrir Gauntlets

素材交換 ( 素材上限值為50000 )
各種突石優先,6種共30000
回體藥水x10

剛抽到Holy sword zechsia還可以

？

暫時唔錯

其實有無一啲角色排名好似白貓嗰啲咁

同est比邊隻好啲？

無得咁比
日版wiki有，你可以去睇下
不過可以話你聽只供參考

可唔可以比個網頁，我揾極都無

你打game名wiki第一個咪係囉

thx先，我想問覺醒係乜，點可以覺醒？

樓主你覺得呢個人感覺邊隻好d

我係呢度同KEKEKE都有講首抽RANKING

隻隻角都有用,睇情況用

無話有一隻角玩哂既情況

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
新boss 周回中

今晚日版既生放送

今年仲有兩次合作

新合作竟然係一拳超人!?

軍師來了

鬼佬放風唔係留料

31/5 早上1000~1300 進行更新維護

內容
英雄祭再登場
輔助神角 "軍師 Fen" 登場
"Rem" 登場
鍊金池加入新角色,三主既師父 " Gran Brave " 登場
軍師專武登場
軍師EVENT登場
送石關卡 復刻
協力關卡半體?

維護

維護完,可以入GAME了

首抽推介 (更新至31/5)

限池 (開放至13/6)
軍師 Fen 首選
光槍 Reyon 首選
光老伯Zeorg

普池
拳士 Saar 越戰越強角色
刃神 Zenon
大樹 Valhalla 補師
Aristela 補師 需要等到覺醒後發威

鍊金池
光主 Feena
暗主 Regulus

我有少量Kill la Kill首抽帳號，要既請到kekeke聊天室找我

今次活動我係唔建議大家ALL IN抽軍師
除非有愛

建議一係搏頭11連個保底
最多抽200~250石 就好

Taking the High Road Tipz (不斷更新)

此活動協力關帶 主角 "Rayas" Drop rate x2

EX2
今回EX2非常簡單,沒有什麼特別注意
2運極可過,可帶主角

SPEX
Ru 出現時軍師有機會會使用麻痺弓裝備
會使用多種類裝備,例如會加慢我方技能CT時間,回血,等等
軍師大約hp30%以下時請盡快解決
可帶一隻運極角打

推薦角色
Ryuko Mako 光槍Reyon Gran Brave Fen軍師

活動裝備建議
Spirit Sword "Efkeria" 做2把
Beloved Specs "Pronimos" 做1件
Ru Doll 建議做1-2件

素材交換（上限值為５００００）
各種突石優先，６種共３００００
回體藥水x10

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
Fen Event 周回中

首抽光槍勁D定軍師勁d?

而家梗係兩隻中哂先開局
1+ 33連開局喎

中唒2隻咁高難度

用模擬器刷好快搞掂..........

bluestacks嗰d?

夜神
你來KEKEKE傾啦

Taking the High Road Tipz (不斷更新)

此活動協力關帶 主角 "Rayas" Drop rate x2

EX2
今回EX2非常簡單,沒有什麼特別注意
3運極可過,可帶主角

SPEX
Ru 出現時軍師有機會會使用麻痺弓裝備
會使用多種類裝備,例如會加慢我方技能CT時間,回血,減傷等等
軍師大約hp30%以下時請盡快解決
可帶運極角打 目前測試用1大樹3運極可過 , 1運極 1主角+Mako,ryuko可過

推薦角色
Ryuko Mako 光槍Reyon Gran Brave Fen軍師

活動裝備建議
Spirit Sword "Efkeria" 做2把
Beloved Specs "Pronimos" 做1件
Ru Doll 做1-2件

素材交換（上限值為５００００）
各種突石優先，６種共３００００
回體藥水x10

Taking the High Road Tipz (不斷更新)

此活動協力關帶 主角 "Rayas" Drop rate x2

EX2
今回EX2非常簡單,沒有什麼特別注意
3運極可過,可帶主角

SPEX
Ru 出現時軍師有機會會使用麻痺弓裝備
會使用多種類裝備,例如會加慢我方技能CT時間,回血,減傷等等
軍師大約hp30%以下時請盡快解決
可帶運極角打 目前測試用1大樹3運極可過 , 1運極 1主角+Mako,ryuko可過

推薦角色
Ryuko Mako 光槍Reyon Gran Brave Fen軍師 大樹Valhalla

活動裝備建議
Spirit Sword "Efkeria" 做2把
Beloved Specs "Pronimos" 做1件
Ru Doll 做1-2件

素材交換（上限值為５００００）
各種突石優先，６種共３００００
回體藥水x10

開ser 果陣有玩過

見你咁努力推post, 幫你一下

國際版嗎？

競技場獎勵交換重置左,yeah

香港時間 6月7日 上午 1000~1300 維護

內容
角色每日一抽實裝 (終於都有....)
試煉15F挑戰開放係 "Tower of the Initiation" (唔知係咪咁解釋)
8件新裝備將加入裝備GACHA POOL
新巨大王 "冰龍" 登場
光頭 "Ganan" 降臨 復刻 (請把握機會突滿)
送石關卡 復刻

有光頭~

光頭

今日新增左 "新手塔"
送好多突石

新手塔有時間就打
入面太多野送,不論新老手都非常岩用

綠鳥小心麻痺..麻到就100%秒殺
建議帶BREAK加成既食物 拼BREAK 斷佢奧義

冰龍 太簡單,有補師就已經贏

冰龍冇補都速殺

要拼BREAK 1 HIT TEAM 我無只能用磨隊

唔知係咪d人打event打到傻咗，佢哋好似分唔到打光頭同打軍師咁
打光頭就帶補師，打軍師就用水屬入場

明明未出光頭嗰時D人打軍師都幾正常

光頭隨便打都過到,而且今次係復刻第3次都咁多場,真係估唔到

軍師相對難度高好多
以後D EVENT 頭一個星期肝唔哂,跟住會好撚惡夢

復刻gg

維護時間
香港6月14日 早上 1000~1300

內容
新大型EVENT "Revenge of the Cursed Armor"
新角色 魔將"Ragsherum" "Nerim" 登場於限池
"Riothis" "Catilou" 登場於普池(應該同上次一樣30石11連,5回限定)
鍊金池開放10000鍊金 5星角確定 (魔將係鍊金池都可抽到)
"Dungeon of Trials" 重開,今次會開17F
強化"大成功"機率上升

等緊出攻略

今次好簡單。。。。運隊gogo

俾王鎖定咗break唔到好似必秒？😂😂😂

未試到咁情況

試過兩次

KEKEKE聊天室 每晚我都會長註(如果無哂人都可留言,我都會解答)
歡迎各位入黎一齊交流
有乜幫打都OK
魔鎧周回中

日版一拳超人合作內容"速報?"

合作池2隻角色
主角 埼玉（サイタマ，Saitama）
女主角龍卷（タツマキ，TORNADO）

活動裝備一共5件,應該分兩種,有裝備池+活動掉落

首次有兩隻免費角,完成活動任務就會送
傑諾斯（ジェノス，Genos）
波羅斯（ボロス，LORD BOROS）

至於國際版幾時出,唔知,但已確定會出

Revenge of the Cursed Armor Tipz

SPEX
Ragsherum 攻擊方式
攻擊有機率氣絕(單體/全體)
"標記我方單位" 增加被標記玩家傷害,有機會被控制>操作不能

『True nightmare』發動時間
HP50% 25%時必定發動 (除必定發動外還會隨機發動)
發動時會有一個能量盾,8秒內必須破壞,能量盾無破壞會有秒殺攻擊
可用麻痺斷奧義

活動裝備建議
Magic Sword "Geshpenst" 2件
Cursed Armor "Regsherum" 2件
Magic Fists "Hellshaft" 1件

素材交換（上限值為５００００）
各種突石優先，６種共３００００
回體藥水x10

心

今次個TIPS我暫時就係試得咁多,如果有錯/需要補充 請話我知

今次個pool抽唔抽得過呀?

係咪可以跟呢個list抽?

你鐘意就得

香港時間６月２１日上午1000~1300 維護

內容
女主角外傳 可以入手女主角

新降臨活動"Grad" 登場
此角為最強免費運角之一

新巨大王 冥蝕龍 登場

又要肝角色了

最希望可以一齊打

等12點開ser

維護廷長。。。。。

已開

今次得7日+極低掉寶率.......

打到嘔血

今次呢隻角色好難拎

俾心機肝就有

今次唔會出TIPZ

今次grad 點都好,起碼做到25運

呢隻game日版係咪已經無人玩 全部去哂國際版？

日版多人玩過國際版,不過日版首抽好惡夢+組隊生態極差
但岩岩開左一拳超人,國際版就快有